一齊咗六年但分手

tg: hugoson1991

死心啦，未慣先繼續搵你
唔會再鍾意你

算啦

我會幫你照顧埋佢下半生

經歷緊一樣嘅嘢
接受唔到

樓主你得㗎！

多謝你

比自己冷靜下先啦
睇你都仲後生 大把機會識男性

愛情完左就好難再一齊返
大家成為過最親密既人
你既底牌已經露晒出黎
佢係真係同你唔夾

我係你就唔會再理佢
叫佢轉返icon

AGGER 識啲拍左七年 九年既情侶 完左就番唔到轉頭... 唯有改變自己，好好經營下一段關係

你點樣唔好脾氣同不安法？

感情無得用努力換取
所以失去感覺個下就大家和平分手算啦
其實拍拖拍到最後
大家會越清楚對方
再唔會係咁美好
所以都係考驗大家對對方愛得幾深
如果大家真係依然相愛
感情唔會變淡